葉劉指示威者交稅少 質疑為何圍稅局

有網民不滿政府未回應反修例人士訴求，發動「接放工」行動癱瘓政府運作，一度約有200名示威人士聚集稅務大樓大堂。身兼行政會議成員的新民黨葉劉淑儀表示，這些年輕人交稅不多，質疑為何要包圍稅務局。

葉劉淑儀又指出，除衝擊警總、入境處，現在又包圍稅務局，認為示威者的訴求似乎已跟修例沒有關係，政府就算再退一步、改字眼，短期內都難以平息，反而引發新一輪訴求。

佢出少句聲會唔會死

俾人串鳩
冇聲出咩

去稅局嘅正一戇鳩仔

交稅多就可以圍？ 暗示緊？

資格論
如果唔係呢個不公制度保護下
你條閪婆做清潔都冇資格

你又知佢地少

西環知唔知你同D示威者好熟？

佢條仆街真係從來無變

下屆特首人選

2次連閘都入唔到仲想柒多次

以為自己好串
但其實依d說話係向基層開波 選特首選條毛

唔認同佢講的野，除左呢句：認為示威者的訴求似乎已跟修例沒有關係

除左圍警總，呢d包圍運動真心傳唔到咩message俾香港人，負面效果就大把，正面效果真心係０。

不如休息下，打下文宣，一邊唸下一個step係咩。

咪講左：癱瘓政府運作

即係交得多稅就可以有資格圍?